提提大家, 陳雲呢個人是幫共產黨害香港的

提提大家，呢位賣港賊於2019年6月8日，叫大家唔好去6月9日遊行，話美國支持送中，話大家唔好天真，以為遊行可以令美國反對送中
呢種賣港賊，人人得以誅之－－每一次，都叫大家投降，叫大家投共，然後再屈民主派係投共。
*
區選時, 此人叫人唔好投泛民
出來, 立法會選舉, 此人又定會出黎搞局。

國師係冇按時食藥啫
不過明眼人都唔撚會理呢件柒頭

連登早就無視呢條青山撚

仲嗌得佢做國師真係cls

唔使提起佢

「老師有食藥」其實只不過係a broken clock is right twice a day嘅體現

推

唔好理佢就ok

呢d post通常迷雲黨會失蹤，到呀國師又出新post屌人個陣又會出黎集體打J

呢期班青山狗縮返哂入陳雲個屎眼度
連登當堂清靜哂

全體熱狗必須掃地出門

唔使浪費時間講佢

成日國師
佢乜撚野國呢？
垃撚圾

佢d 信徒唔知有幾多係5毛黎

可惜你的質疑黎得太遲

班青山派,搞個人崇拜,中左就周圍貼,國屍又中,到唔中果陣就縮番去老母個閪到

講兩句唔同意又叫你睇左城邦論先,又話有閱讀門檻乜乜柒柒,再唔係就話你共諜

去所羅門個到柒左就話陳雲講笑
成班撚樣算啦

有行動就瘋狂出post叫人散水
静少少嗰時就話泛民又成功幫中共維穩

Sor 純粹想諷刺佢
以後改返口做陳雲

都唔明點解咁多人會開POST講佢

食佢老母藥, 中風啦佢

投澳洲共諜已經講到好明

9Up當秘笈 乜都講下
咁岩撞彩中左又話人唔聽自己講
弱智先會睇陳雲

講8成正常野，到關鍵位就會大伏你，呢d真係好鬼

民主派係咪投共可以再討論
但講9/6 遊行冇用呢件事啲教徒永遠冇得駁
基本上如果你聽佢講嘅話，所有行動都可以唔做，香港由6月就玩完咗

最慘成日有打手轉貼
跟手好多人reply

P牌仔收聲

無錯。奶共鬼

共諜陳雲

佢係支國嘅國師

柒左就話係玩緊膠
呢點同波台狗一樣

遲下又黎 "陳雲好勁呀!" "陳雲未食藥呀!"

懲罰黃店再升級！黃店積分APP誠招黃老闆！！！

同個陳秋實作用差唔多 自己諗

國師又中

屌你老母蟈屍

蕭生隔離房嘅院友

咪撚理呢d7頭

你收皮啦國師

嬲得滯表達差，唔係話你，係話陳雲垃圾

唔好再po佢出嚟啦屌

瘋狂binc

從來都只係兩登仔先會care依d痴線佬

條友極端主義

唔好咁啦, 佢唔出文我地就冇小丑同笑話睇啦

熱血支共國

push

睇佢d野係要睇埋當時環境
睇唔明當佢痴線佬算啦

我d 熱狗fd 係咁跟射撚滿口水尾狂屌連登
笑撚死
佢地個個都當國屍講既野好似毛語錄咁

最慘香港有d人以前有跟開
成日當佢神咁拜...
條友傻...

蟈螄

點解要屌連登

國你老母個西
收皮

外國人人當區選係公投咁去睇呀「國師」

呢條共狗廢物係真正既失敗撚分化撚

你咪睇佢一篇文章就斷章取義啦

陳雲咁多 haters 但仍有咁多人撐佢

明嘅就明，唔明亦唔好中傷人

唔記得不推文㖭

補返

同意 過街老鼠

熱狗生生世世做共狗啲跳虱最好

真
然後po張陳雲風火輪出黎 吹奏陳雲先知先覺

陳秋實果d係鬼既話，真係搬起石頭砸自己腳，我地聽唔聽佢講野其實冇分別，大陸自干五聽會左會懷疑人生。

我一早已經無咁叫

連假膠屎都唔想俾陳雲根呢條投共熱狗了

Push

熱狗係共諜

呢條死傻系真係on99

一早知

我都覺得係

個名得2個字都知係大陸傻閪

ching一針見血

熱狗是發神經的！

其實我睇唔出有幾多人撐佢

來來去去都幾個五毛撐佢 啲人名都就來數得出

你話幾年前仲有嘅 而家真係無

唔係佢搞又叫人唔好去

跟住下面d 人舉下旗，又話自己幫手connect美帝

成場運動明明就係冇大台，自己又係度起大台，叫人聽佢講

真兄弟先明啲friend

要幾撚冇主見嘅傻閪先會聽呢條傻佬達文西講嘢？

是9但啦，信就信唔信就唔信

慘得過唔信都要開 PO 踩人

2014年佢已經自己講左出口啦，幫共產黨維穩呀嘛

推 佢好撚多打手

未食藥

乜有人會理呢件個青山走犯

人地搞加泰集會就帶頭屌人共諜偽港獨搞分化
8月開始日日叫人返屋企休息唔好送頭等人權法通過

唔好忘記熱普城3子禍港反投票:

陳雲其實係不斷買群眾對家
過去幾年群眾係港豬, 所以唱反調一定岩多過錯
但係反送中運動, 群眾智慧提升左, 少左犯錯
陳雲唱反調當然會仆街

全面無視吸條撚屌！

ching 人如其名一針見血

立法會選舉 一個由政府同奶共派合謀舞弊嘅選舉唔係我地嘅目標，有心就要盡力爭取五大訴求中嘅雙真普選

一開頭無人睇好人權法, 陳雲就吹奏美帝
人權法大機會過到, 陳雲就話係共產黨陰謀, 唔好咁快過
根本陳雲唯一立場就係反群眾
佢不如一個人上去火星住啦

割師就有份

佢的任務就係界泛民，分化民主派

最慘佢唔記得派埋業比佢d信眾呢

信泛民既結果就係呢廿幾年輸到仆街
而今時今日所謂民智高左，其實只係用返熱狗同陳雲幾年前已經講緊既理論
睇結果判斷，點都似係泛民幫共產黨害香港多d

一直覺得佢話個永瀆根本係建制政策

你地啲打手講嘢 有咩好回應啫

青山派出嚟選囉

中風

佢係重要關頭先分化 明眼人就知咩事

唔夠泛民on9
關鍵時刻專賣港人，永續選舉

GOOD MORNING, 夠鍾起身返工帶風向鬧熱普城啦？

wfc

如果佢哋PR好啲，一早大把人buy

見到上面 d 熱狗不停 spin 不願面對咁真係肉酸

唔係要泛民勝, 係要黑警建制中共港共輸。
香港警察已經係黨警!!!

唔好再覆呢班人
佢地每日開ＰＯ鬧熱普城，
下午５點鍾打後就唔見晒人唔再覆

熱狗永遠就係分化然後叫人唔好係框架內抗爭
好想睇下班熱狗點樣用咀遁扭轉局面

靠你班仆街？ 杯葛選舉，仆得街啦
跟本班熱狗就係建制b隊

路透社：特朗普暗示對全面落實香港人權法有保留，不會施辣

陳云講過立人權法先個trade deal 既結果就係令法案好大機會淪為奧巴馬時代既象徵式外交
而先做trade deal用經濟黎打擊中國，後立既人權法先會有所作為
所以先主張唔好咁急簽人權法

然後今日reutets就出左篇咁既野

其實真係理佢既人有幾多
一直發生以黎既事同佢所推斷所猜猜既都無關
香港人所獲得到既係因為香港人付出

唔理佢係咪attention seeker 同抑或想扮大台
但呢場運動佢連一個參與者既身份都唔係
只係一個冷氣軍師

唔好再推

完全無人想理佢

所以咪吸引到一堆中二病支持者，個個以為自己與眾不同又八奇思維，一齊透過崇拜陳雲獲得認同感

開始集結攻擊陳雲
妨礙本土壯大

佢好唔穩定
唔理就得

迷雲黨出現了

A broken clock is right twice a day

勇武 叫和理非唔好割唔好篤灰 不被捕
蒙面
流水社運
冇大台

2014年人地咁主張既時候 泛民屌佢地係鬼
而家又執人口水尾

咪撚騎劫本土派啦

條友16年敗選後又話對香港人完全失望,永遠唔評論嘅

同一個成語不過港版

陳雲攻擊除佢以外嘅人
有咩人冇比佢屌過？？
梁天琦都比佢話唔係本土
跟本最撚唔本土就係陳雲
成撚日華夏華夏
咪再幫條癲佬抬轎
佢跟本係典人屌人父子騎驢嘅人
睇得佢d 文多，真係咩行動都唔駛做

好同意
同埋唔好玩膠 講咩食藥
明明啲言論鬼到
仲有個表 係陳雲信徒成日講
話等貿易協定左先 跟住再簽人權法
擺明係拖死人權法
宜家仲話多謝國師

唔想再見到有post呢條垃圾野

共匪間諜

見到標題係「陳雲：___」個d已經block晒

熱狗衰撚過藍絲建制保皇

講呢d 完全係幫緊佢掩飾，佢唔係痴線。佢係間中扮傻扮懵掩飾自己個分化狗角色。

搵唔返佢呢個post

呢條仆街一直係幫緊政權，負責帶風轉移大家行動！係國際層面人權法就不斷吹放棄失敗風、係本土就不斷配合狗方行動，每個活動都勇武抗爭上場，唔明點解咁多連登仔又話佢食藥同未食藥有分別，人地根本係被住黃衣既紅底，仲要理呢條垃圾？

佢同熱狗一撚樣
收左支那錢做分化工作

高級紅

遊行=中泛民計
衝擊=年輕人唔好送頭
投票=益泛民

結論：瞓喺度咩都唔做就會贏

熱狗肥西唔滿意係連登俾人講嘛
咪叫埋小貓三四隻熱狗上網圍爐搞事

一票不投熱普城

最撚弱智真係依樣，乜都俾佢講撚曬，煩撚到仆街

唔睇國師：「你哋唔好因人廢言啦！」
睇完唔同意：「明嘅自然明」

你哋贏晒

選舉前佢同689講既野差唔多添啦

民間記者會第六次民間調查
☠️催淚毒煙 禍延我城☠️

📊依家就去填問卷👉🏻

問卷截止時間為12月2日(星期一）早上10時

今次調查唔再係一日限定，係一連三日❗️由依家去到12月1日，足足72小時，唔理你係多數派、泛民主派、少數派、親中派定Mon Po狗、催淚毒煙對你嘅影響都一定有🆘，大家快啲入嚟幫手做份問卷啦！我哋今次加咗仔女部分，有小朋友嘅手足都可以填埋㗎！

問卷部分：
1）**直接接觸**催淚煙的後遺症
2）**間接接觸**催淚煙的後遺症
3）對皮膚的影響
4）以及對家中小朋友的影響

再一次多謝大家對民間記者會嘅支持！！

實習緊既社工學生入！！！

佢連共產黨都唔配做嘅三流政棍,成世都六唔到真係仲廢過廢陶.

算啦 無人會用正常角度去諗陳雲， 亦都唔睇陳雲啲書

越來越覺得佢係多邊落注，一面搞城邦論發動本土思潮，一面幫中共搞分化，一面搞美帝戰線。除咗佢之外，沈大師都係多邊落注型

呢個我又唔同意

每當好多年輕人被曱甴殘害果陣，佢都會係正常模式，早排大家無乜方向果陣佢都有比意見

都係果句，連登仔唔可以因人廢言
只要佢唔係禮義廉之流保皇黨，我地就要多睇多聽唔同聲音

信徒都反保皇, 敵人的敵人喺某啲時候可以做下朋友

水鏡第八奇-陳雲

去佢Facebook睇好似去咗精神病院咁

易過中六合彩少少嘅

呢條友理得多變弱智

熱狗

熱狗必需死

提番樓主
陳雲唔係幫共產黨
陳雲就係共產黨

認同！ 搞屎棍多.....中共用好多好似佢呢啲人係香港左右大局.........

我懷疑黃旭民都係.....一早已經亂晒章......

痴痴呆呆、坐埋一台

弱智會覺得國師講既野係岩

一次區選睇清邊個係鬼

so fking true

迷雲黨發現

熱狗根本邪教黎

咁蕭生好過呢條癲佬好多

信佢就真係收皮

認同啊
好多on9 fb admin仲話陳雲老師，笑死人

江派憎習派
陳雲憎習總都好正常

陳雲hater發現 咁好唔好

陳雲係共諜 幫你推

預測錯誤，但分析上的確有道理，分析係講緊美國想借條例想逼香港走資打擊中國經濟
其實child登仔屌人有幾多個真係會用心消化完內容先屌？

唔好理依條友 精神分裂

明明連登只係一個平台，佢地就當左依度係大台

同燒山一樣

佢個時個口號仲有「保住你層樓」

根本係晚清康有為變法想保住政權個批

仲有果個乜尻心科學page，睇完得啖笑，自我感覺良好到一個點，全世界最撚醒係佢地

個北歐心好撚蠢

毒

無人會理佢

仲有個親子丼

呢條精神病患者同佢d弟子真係死唔斷氣

佢比燒山更神經刀

是 9 但啦，唔鐘意睇咪唔睇囉

又冇人用支槍指住你一定要睇陳雲

無知唔係罪， 唔會死人嘅

721
831
101

共諜一一顯出真身

最近一單令我不滿既係
Poly圍城，已經封死左之後，陳雲同信徒瘋狂嘲諷留守既人白痴同送頭，話一早講左云云
即使係錯，理大手足明知佢地錯左都會去救，值唔值向每個人心目中都唔同
陳雲黨就不斷叫出面既人返屋企訓覺，完全無視咁做當被困手足係condom，下次就無人會再出黎
好彩香港人進化左無放棄，犧牲雖然大，但亦都間接加速民主人權法案通過

睇你就知熱狗質素幾咁低
唔中意除咗唔睇之外，點解唔可以批評？
一批評就暗諷人哋無知，仲「可憐」人哋「無知唔係罪」，as if咁樣就會令自己好似眾人皆醉我獨醒咁，但又駁唔到人哋講嘅野

哦

條友好煩
成日走出黎搞分化

以後唔使理佢，連登咪撚po佢啲文
冇人理佢自自然然會收皮啦

poly 圍城前
陳雲：守大學係浪漫主義，破壞流水社運，應該番屋企訓教等美國通過法案。要送頭比泛民食人血饅頭隨便

poly 圍城中，區選前：
陳雲：大家掛住投票，poly 義士已成condom 送上大陸比人活摘器官了

熱狗唔撚係本土呀
死撚開啦

真兄弟

毒上腦

之後應你
哦 哦 哦 哦

有病唔食藥

好撚簡單，除左屌左屌右，佢貢獻過乜？

完。

投建制等於美國會對付港共？！乜撚嘢邏輯嚟，人哋當你公投咁睇，你投晒建制咪當你香港人唔爭取囉，唔通你搵到證據港共控制選舉？ 外國人好講證據㗎，你話係就係咩

事實係而家泛民大勝美國即刻過咗人權法，算唔算兜把括你班人呢，成班戇鳩自圓其說仲以為自己係智者香港人係白痴，但點睇都似幾個青山院友圍埋喺密室瘋人瘋話

柒左咪扮玩膠

你地最叻嫁啦

1997年，陳云根加入港共政府、喺何志平手下做民政局研究總監。OK，我當你當初係被政府欺騙，對港共有錯誤期望，咁2003年後，有冇辭職明志呀？無呀！係要到何志平離職、民政局研究小組喺2007年解散，佢先無得撈咋。

好啦，陳云根（被逼）離開政府，如果你棄暗投明，我亦唔好將你一下判死罪，但佢之後做d咩？就係食正港中矛盾，寫咗本《城邦論》，入面重點有兩項：
A. 香港美其名為「城邦」，實質作為中共嘅附庸窗口，用經濟換中共嘅「保護」；
B. 唔攪中共（e.g.唔再講「結束一黨專政」），換取中共唔攪你香港。

咁香港本土意識越嚟越高漲、甚至多咗好多人講「六四係鄰國事務，香港無責任理會」，咁中共有冇放軟手腳唔攪香港？刁煬帝上台後，越攪越仆街呀！
就連沈旭暉當初都出文踢爆過陳云根所謂嘅「城邦」，只係將「芬蘭化」套入香港。（沈旭暉係葉國華下線，陳云根就係經葉國華引薦比何志平嚟入政府做野，大家同一條水，沈旭暉會睇唔穿你陳云根想玩乜？）

佢叫人唔好投泛民果D FB post 好似比佢 del 晒

屌你老母啦仆街，當人 condom，
人地為香港出聲搞到自己律師又冇得做，
基本嘅公民同政治權利都失去埋，
唔俾上網，唔俾遠行，根本就已經相當於被隱性軟禁。
本身有過百萬 fans 嘅幾個社交媒體帳號全部冇撚哂，
如果唔係佢本身係 KOL 多群眾關注，北京一早將佢變成李旺陽。

攞陳雲比？陳雲做過乜？犧牲過啲乜呀？

陳雲係國師 係中國共產黨控制大家嘅國師

只懂鼓吹內鬥 毫無建樹 已淪為笑柄

Exactly this ，睇到都炆

陳雲要揀黎睇，時時有insight但又經常有問題。
唔好因人廢言。

佢叫人舉美國旗先

無食藥 係伏

鬧熱狗 必先深入敵營 了解熱狗 一齊聽節目吧～

呢個真
有活動就送頭
冇活動就話區選比中共計謀成功咗

知道，唔割住

呢排興吹deep state

Don’t make stupid people famous la diu

證明佢真係無食藥

雲伯又知唔知咩叫尊重 respect?
你主人周街咬人你又唔屌
要走就走啦idgaf

封閉佢啲信徒

留名睇樓主俾迷雲黨話係泛民打手

香港係咪真係有平行時空？六九例行工事同之類嘅抗爭同國際局勢變化有咩影響？

真正扭轉大局嘅係梁烈士之死，而家變左condom提都無人提，為左搞陳雲而夾硬將光環推前去六九係咩心態？

咁你有咩睇法

無。 就算點講 你地打手都係咁架啦

多你一個打手唔多

身邊有人分唔倒陳雲同雲海

我又變成打手呀
比吓意見囉 無意見無進步嘅
講兩句啦

唔得閒

賣港賊陳雲

信共產黨就信 唔信就唔信

慘得過唔信共產黨都要開Po鬧共產黨

熱狗信徒嘅水平見識了好彩無俾你地上到位

如果唔係應該連言論自由都無埋 開Po鬧下都唔俾

仲有人比呢條76分化到先好笑

唔好再叫呢友係國師

一語中的

無國師有撚人權法案咩，講嘢！！！

皇上心水清

回應唔到=冇野好回應

陳雲大中華膠一件都可以話係本土派

twitter一樣

都過咗咁多年

你睇黃毓民
黃洋達
陳雲

每次都係玩分化，叫人唔投泛民

每次都做對中共有利嘅事

六月到依家，你有冇見過上面三個人出現過喺抗爭現場？

咪撚再用 國師冇食藥 黎幫佢洗白啦仆街

唔好話我陰謀論 如果以佢地係共諜黎推測佢地行為目的
分分鐘陳雲一開始叫人揮美國旗 就係想畀中共有藉口吊鳩我哋港獨之後解放軍入城
係勢估唔到美國會回應順便到而家人權法成立

毓民有講錯咩
如果真係打正旗號寫血債票償
我真係投唔落手囉

總之咪撚推佢
怨婦一個，講野有半分正確又點

佢答埋我唔得閒添駁唔到喺度扮撚曬嘢
陳雲黨真係好on9

呢兩個回覆係我係其他post對陳云呢幾個月既總結：

「血債票償」係一件蠢事，但行使投票權去驅逐中共抓牙就係一件義事

陳雲根呢個賤人
9/6、12/6、16/6叫人唔好上街、唔好衝擊做泛民棋子，結果靠住歴史性既100萬同200萬人上街，仲有最重要12/6無數手足既犧牲，惡法當初先可以暫緩

另一條惡法禁蒙面法立法當日，陳云叫你乖乖地留係屋企，又係離不開「唔好中泛民計」既論調，如果跟佢咁做，咁即係話比政權知道呢條惡法係好有效，更加會孤立埋最前線、最勇武、一定會上街反惡法既手足，同時將義士用完即棄；而最有喜感既係，呢條惡法一個轉身比泛民打贏埋

香港人得到加泰既聲援，舉行返加泰集會呼應，陳云叫你唔好去，話會影響美國人權法通過，結果而家兩院都通過晒

不停吹奏休息散水話要等埋人權法通過，到人權法就通過，就吹話要等埋貿易協定，目的只係想分散前線既人，幫政府維穩

又係離不開「中泛民計去送頭」，叫人中大唔好支援，理大圍城唔好去救，咁同將前線既手足用完即棄有咩分別？ 老吹黑警會自己退叫人唔好去理大救人，結果轉頭黑警就攻入zcore洗樓；就算成效唔大，唔救人等同將義士當condom有咩分別？以後仲會有人上最前線抗爭？ 陳云條賤人由頭到尾都係想消滅最勇武既反抗勢力

三罷好明顯係其中一樣可以好有效既抗爭方式，陳云一邊屌晒其他反對派籌款食人血饅頭，然後一邊叫你地唔好三罷乖乖返工，努力返工先可以出糧捐錢比佢，what the fuck?!

即使區選制度對實際抗爭作用有限，但有機會爭奪資源又好、驅逐中共既抓牙都好，投票亦係兄弟爬山既另一種抗爭方式，經歷左721、831、101、無數犧牲左條命既義士，陳云叫你嗰一票投比中共，等佢既抓牙繼續可以屠殺香港人

唔係下下大圍方向做一件事，故意唱反調就係自己好撚清醒，世人就一定係港豬；唔係下下踩低晒全世界，自己就真係與眾不同，肯醒未呀？熱青城同你班迷云黨，唔好以為睇兩本陳雲根就真係覺得自己聰明過人啦，我屌你老母

做多一個簡單總結:

政府唔想我地做:
(1) 街頭抗爭: 呢樣唔洗解釋
(2) 和平集會: 因為和理非好明顯可以凝聚民意
(3) 三罷: 直接影響經濟，直頭鍊住政府春袋
(4) 投票比反對派: 贏選舉係最有說服力既民意表達選項

陳云叫我地唔好做:
(1) 街頭抗爭: 咁樣係"泛民既棋子，泛民推你去死"
(2) 和平集會: 咁樣係"中泛民計，日程表係推你去送死"
(3) 三罷: 唔返工自己就無經濟能力，要留返啲錢捐錢比佢"做研究"
(4) 投票比反對派: 泛民食人血饅頭，要"懲罰泛民"

同政府啲口徑完全一樣，只要係前面個理由加上:
"中泛民計"、"泛民食人血饅頭"、"泛民推你去送頭"、"要投比建制懲罰泛民"、"泛民出賣義士抗爭者"
咁樣就好合理，完全係覺醒晒，國屍好有智慧，要iq140以上先睇得明

另外民間搞既活動例如連儂牆，黃色經濟圈，"願榮光歸香港" 呢啲都係政府唔想我地做既野，因為呢啲係可以匯聚民意同打擊政敵(藍絲)既軟實力
只要加上"黃絲戇鳩做埋晒啲無謂野"、"黃絲淨係識今天我"、"黃絲豬閪唔敢還手"咁就完全合理化，民間所有活動都係戇鳩無撚用

明明"光復香港 時代革命"係一句所有香港人既一句口號共識，時代革命就係正正表達到香港人(不論獨派又好，一國兩制論又好)要由下而上推翻而家呢個腐敗政制既精髓所在；2016年本土派比熱普城搞到雞毛鴨血，佢地熱狗就不停恥笑時代革命革左去邊，到2019年遍地開花，又要眼紅一個為左香港而身在獄中既梁天琦，係要整成一句老土到核爆既"光復香港 驅逐共黨" ，屌你老母而家咩中國嘻哈玩押韻咩

我一向都話唔好晒時間去捉鬼，但陳云同佢啲黨羽係咩人，大家自己睇

好夾埋時辰八字添啊

收皮 陳雲唔係本土派
你地先係騎劫本土光環

其實成個民主光譜得返熱狗未歸邊
泛民社記人力自決喺今次區選都有計傾
連陳浩天呢啲都積極參與運動
反而熱狗就好尷尬

投機垃圾

日日係fb尻吹又唔出黎
中左熱狗就開post話「國師又中唔該連登仔聽下佢講」
唔中熱狗又有bingo 紙「咪睇一篇就斷章取義，明嘅就會明」
佢寫文有幾多篇屌過中共又有幾多篇屌自已人
真係明嘅就會明

冇一個派系比熱青城更想做神做大台
唱歌口號神獸咩次序出唔出嚟乜9都話要跟國屍
美國簽就功勞歸於陳雲
日日就屌泛民而無視港共建制幾L仆街
熱青城由雨傘到而家都係咁L仆街

DLLM陳雲根皇天擊殺我吖

笑撚左

呢條撚樣日日出post搞分化

雲dee 買曬咁多邊，過就自己repost，柒左就沉底

其實 泰博呢次都係支持人要投票，
係黃洋達奇怪d
(熱血時報 同 熱血公民 好似係分左家既）

所以今次真係咪屌泰博，佢都出唔少力